有冇人可以唔pause一口氣睇哂阿輝條片

喺外星話嗰part停咗

暫時未挑戰成功

又嚟

好耐之前已經睇曬

條傻鳩死左未

Bin c

屌又黎

兩分鐘咋
我真係投降

用頭踢波

大家好
我係

阿輝

外星話果part真係頂唔順

轉身介紹已經停！

呢part真係痴撚線

我第一次睇 睇晒 好正 唔知佢依家點

唔知佢有冇嚟LIHKG

未睇過 第一次睇 睇到自我介紹就頂唔順

me

睇到我打冷震

屌你 琴日先睇完又黎

我頂唔順啦

真係唔得 好難頂

留名

我都頂到依part搞唔掂

一落呢 part真係無曬hp

第一次睇, 轉身已經頂唔順

自我介紹已經頂唔住

第三次同fd睇先一口氣睇晒，自己睇真係兩秒close page

阿輝恐怖d定2g1c恐怖d

睇曬
仲精神左 點瞓

[size=6]呀！呀！呀！呀！呀！呀！[/size=6］

過左幾年都係挑戰失敗

第二次睇終於可以睇哂

挑戰成功

Hello 大家好

一分二十頂唔住

去到新同事幾瀨's幾瀨's就忍唔到喇

前面果d真係濕濕碎
一去到呢part睇到我

染到

外星係幾分幾秒

.

岩岩睇晒 有冇人知佢近況

之前唔係佢真人上高登叫人唔好笑佢咩

希望佢有過嚟LIHKG啦

大家好～我係阿輝ooh~ 已經停左

咁渣，之後點頂呀

對唔住，兩分鐘收咗皮

佢好似已經結左婚

係咪真㗎

same here

終於睇完，
原來外星話係大佬
過到後面冇難度

吓? 吓? 吓?

唔知阿輝今晚點過

2:29

好多巴打都俾外星話 100-0

嘩屌睇曬

奶左野了

睇完段片覺得好勵志

真心頂唔順
睇唔到落去

屌 一次就睇曬 笑撚到仆街

其實唔易。 佢最後都有進步。

對上一次見佢係喺睇緊選老頂嗰陣
見到佢做老臨古惑仔

求圖

4分幾鐘外星話已經頂唔順

屌你去到外星話果part真係頂唔到

又打大佬

吓 吓 嘩 呀 吓

第二次睇都係覺得好難頂

da咩da咩

真係唔掂

仲要成日遲到比人插真係好柒

佢一轉身就熄咗

竟然去咗熱門

推俾多啲巴打挑戰

平安夜冇女嘅快啲挑戰

有，不過幾晚都發惡夢

有個朋友叫阿輝
我地成日用呢條片笑佢
Btw每次睇到我叫阿輝～就已經笑到停唔到

留名。花生

早幾個月現身高登覆post喎

係咪發夢阿輝用外星話同你講嘢

不停轉身然後講："Hello,我係阿輝呀~~~~"

外星話度好撚恐怖

根據非正式統計，外星話係最多巴打嘅葬身之地

外星話真係

真係外星話個度 柒到唔敢睇

轉身打第一次冷震
超超打第二次

幾時有番呢條出黎

之前睇過都唔敢睇曬
今次第一次完整睇曬 佢講外星話果到捱得好辛苦先睇完

轉身同外星文真係頂唔到 要拎開部機等下part先敢睇

第一次睇成功挑戰無停過

一開始係咁笑（自我介紹、外星話、送外賣）

但睇到最後，先發現佢比我好既係佢有努力過去追尋自己既夢想，而我⋯⋯

圍圈講外星話
頂唔順了

類似訓練，有玩過話劇都一定經歷過。不過去到佢咁柒就真係第一次見佢講大家好我叫阿輝嗰下我就覺得柒到唔敢睇

外星話已經停咗

未到外星話已經quit左 是否失敗

NG果度

轉身都接受到 外星語我放棄skip去後面算 最後說話能力好左

咩節目嚟 ?

後面算係咁啦

之前阿輝有上高登
求大家唔好再推條片
聽講佢而家過得不錯啦

噢

又黎

柒到

係咪得我心地好忍到一次過睇晒

第一次已經睇曬

大家都係有好強嘅同理心先忍唔住停

睇晒 最尾見到佢進步左好多 有自信左好多

又回帶 笑到仆街

轉身自我介紹嗰part 已經陣亡

外星話個part
佢回應男人個度都仲得
一同個女仔講野就陣亡

Da咩Da咩

成功睇晒
送外賣好柒

個男俾人打咗好多巴

【歡迎投票】LIHKG硬筆書法比賽（212篇參賽作品）

大家睇完阿輝條片記得投007海洋之心一票

聖誕節冇人挑戰？

Da咩Da咩
完

都係依個位停
頂唔撚順

睇到扮狗吠

早兩日想搵番又唔記得keyword

【歡迎投票】LIHKG硬筆書法比賽（212篇參賽作品）

大家睇完阿輝條片記得投007海洋之心一票#yeah#

叫「我的故事」

頂唔到真係

一路睇一路覺得無乜野
外星話果到 下意識停撚左佢

終於睇曬

Yeah

阿輝真係好經典

利申：冇pause 一口氣睇哂

條片最後阿輝點？

睇到外星人part 已經好想pause真係好柒

演技仲衰過D濕尻香港youtuber

最後咪完成訓練，不過佢而今好似冇再拍影

唔係咁易既
第一次失敗
飲杯水再試都係頂唔撚住

經過多次訓練表示唔難

2分27已經頂唔順

留名下次再挑戰

吓 嘩 吓！

只係飲水係頂唔住阿輝嘅破壞力㗎

bin c

第一下轉身已經停左 冇勇氣再繼續睇

唔得呀，一定要轉呀

自我介紹已經頂唔順

對唔住 今次已經第六次挑戰 第一次睇得最耐 之後因為知道佢會咩位柒 所以預先停左 好多時都冇勇氣繼續

巴打加油

6:25
真係唔得
係咁打冷震

吓吓吓～

以為係唱歌叫麥當奴餐果個

白松露⋯⋯哎呀

（轉身）我係⋯啊（企唔穩）⋯啊輝！

第一次去到用頭踢波
第2，3，4...外星話頂唔順

第一次睇 挑戰成功

痴線，有冇咁勁呀

我去係

第一次睇
挑戰成功
睇到好撚辛苦

咁多人可以第一次就完成挑戰

記得第一次睇覺得外星話好震撼

次次睇都要每兩分鐘停下抖下氣

我識人講野會有同一種感覺

外星話

睇到大晒冷震標晒冷汗
挑戰失敗

Hello
我係......阿輝

吓 吓 吓
呢三下組合拳直接ko左我

外星話果度我一見到條女心諗做乜鳩個表情就即刻打左個冷震

我認我廢 自我介紹

條女幾正

想點 做戲係比觀眾睇，咁怕羞做出黎搞到觀眾都唔好意思，大忌黎

外星話
我諗條女唔係做緊戲 係自然反應縮埋咗

大家好 唉呀 我係阿輝啊吖

一劍留名

我一得行就睇

我上個月係旺角見到呀輝
著住背心 佢高左大隻左
唔似條片咁瘦
不過講野仲係癡利根咁

自我介紹個轉圈 止步

剩係一開始轉身果下 好似小兒麻痹咁

個人孿埋一舊 好毒

雙手抱腳，性格內向

轉身己經收皮

我得

利申: 連續試左36次先成功

留名放工挑戰😂

睇到用頭踢波熄左

睇嘅時候淨係諗:究竟佢做乜鳩

今日都係失敗

吓~吓~吓~！

用頭囉

一樣

鐵頭功呀嘛

泰臣唔知點回佢

同我搵個球黎俾佢用頭踢
踢到得為止

睇到自我介紹之後飛住黎睇

其實唔大牌就無人覺得柒

大牌？

睇埋後面其實真係見到信轉變

推到有gif

去到後尾又真係好左
起碼說話能力好左

前半部分成日縮埋一舊

不過睇住佢有咁明顯進步都幾開心嘅

其實唔難，有Pause 因為想逐格重播

r

岩岩重新挑戰 睇到同條女用外星話講野真係頂唔順

嚇親女仔真係尷尬到唔敢睇

我成日間唔中就攞黎重溫

每一兩日就開嚟睇

唔知點解好撚上癮

我都係 係咁回帶

個我係比咗地下 曬咗

睇曬